
                      Creo que resultaba un poco pronto para remake y sobre todo viniendo del mismo director, me parece un poco incomprensible, pero aunque los remakes estén de moda para mi gusto deberían de pasar más tiempo y darle quizá otro punto de vista diferente otra mirada y optica. Me pareció una película desagradable y un poco agresiva, no tiene muchos escenarios pero con uno de ellos lo llena, muestra una juventad que realmente puede que sea lo que tengamos en estos tiempos pero no en su totalidad, pero si hay que decir que está muy de moda lo de los robos con gente en casa
        
            